---
title: Термины
---

# Термины

**МСЭ** - *Межсетевой Экран*

**SIEM** - *Security information and event management* - управление событиями и информацией о безопасности 

*Пример*: Cisco FireSIGHT





